伍允龍算唔算鞋抽？

硬係覺得佢好啲鞋抽同咩嘴

係咪直頭有d 倒及牙？

好似冇不過個面型好鞋抽

對比之下葉問好似靚仔0左

樣係咪佢紅唔起既理由？

年輕版羅莽

人地食人生馬同月亮都夠